{
  "word_frequencies": {
    "sistema": 2,
    "recording": 1,
    "started": 1,
    "jo\u00e3o": 2,
    "silva": 2,
    "pessoal": 1,
    "vamos": 1,
    "come\u00e7ar": 1,
    "maria": 3,
    "santos": 3,
    "tenho": 1,
    "dados": 1,
    "aqui": 1,
    "\u00f3timo": 1,
    "pode": 1,
    "compartilhar": 1,
    "presenting": 1,
    "como": 1,
    "podem": 1,
    "gr\u00e1fico": 1
  },
  "vocabulary_size": 20,
  "top_words": [
    [
      "maria",
      3
    ],
    [
      "santos",
      3
    ],
    [
      "sistema",
      2
    ],
    [
      "jo\u00e3o",
      2
    ],
    [
      "silva",
      2
    ],
    [
      "recording",
      1
    ],
    [
      "started",
      1
    ],
    [
      "pessoal",
      1
    ],
    [
      "vamos",
      1
    ],
    [
      "come\u00e7ar",
      1
    ],
    [
      "tenho",
      1
    ],
    [
      "dados",
      1
    ],
    [
      "aqui",
      1
    ],
    [
      "\u00f3timo",
      1
    ],
    [
      "pode",
      1
    ],
    [
      "compartilhar",
      1
    ],
    [
      "presenting",
      1
    ],
    [
      "como",
      1
    ],
    [
      "podem",
      1
    ],
    [
      "gr\u00e1fico",
      1
    ]
  ],
  "hapax_legomena": [
    "recording",
    "started",
    "pessoal",
    "vamos",
    "come\u00e7ar",
    "tenho",
    "dados",
    "aqui",
    "\u00f3timo",
    "pode",
    "compartilhar",
    "presenting",
    "como",
    "podem",
    "gr\u00e1fico"
  ],
  "total_words": 27,
  "parameters_used": {
    "min_word_length": 4,
    "max_words": 100,
    "case_sensitive": false,
    "remove_stopwords": true,
    "language": "portuguese",
    "tokenization": "simple",
    "by_segment": false,
    "by_speaker": false
  }
}